許志安新碟由捉執毛/濕趴/屈巴ben/d煎創作

係觸執毛 冥想練習
suppermoment 靈魂道
dear Jane 非安全地帶
rubber band 芝士
四首真係各有特色 幾好loop

個人偏好當然係 ccm 冥想練習

非安全地帶個曲風
以許志安黎講好新鮮

個人最鐘意呢首

非安全地帶

非安全地帶一聽果時真係好有驚喜

我敢斷定一定好過比返band主音唱返o既歌
把聲同唱腔同首曲簡直夾得無得再夾

同埋第一次係電台聽到個時
唔知係許志安
亦估唔到係許志安

嗰日行過cd鋪聽到段結他好好j，但屌 老鼠安嚟嘅

先醒起最近有呢個project

其實許志安都算唔話得，年紀有返咁上下無繼續食老本
雖然隻碟唔係首首歌都岩佢 但係好有生氣

非安全地帶唱得好好 好有驚喜

佢歌聽第一次覺得好難聽，聽聽下先覺係好撚正
靈魂道最高質

以前安仔好多都係情歌
或者係講男人嘅心聲
依家老左，多左啲講生命同人生態度嘅內容
又會同人玩下新鮮野
到呢個年紀仲有人請佢唔係無原因

不過抄mv單野真係好難睇
唔係好鍾意佢幫手死撐

幾鐘意呢隻18安士
冥想練習正到
下隻碟可以繼續搵band做

睇唔到個音樂會真係好可惜
YouTube睇啲片段好撚正

入左場睇

屌你啲飛點黎

全部內部飛
想買都冇

但又賣廣告引人

Fb 玩遊戲copy人地啲答案抽

屌

許志安仲同過Radiohead 合作添！

條片死左喇

老豆都無飛

歌手許志安與4隊本地樂壇勁旅組合製作而成的全新廣東唱片《18OZ》明日推出，一直堅持推廣廣東歌的安仔，今次更身體力行，支持本地band壇，由昔日一貫的「安式情歌」，180度演變成「搖滾歌王」，安仔除了想推動香港樂隊組合，還坦言希望帶給聽眾及樂迷看到自己的另一面，他說：「跟4隊band合作自己有好大感想，以前以為自己唱歌唱到某個時間，只能做回舊有嘅音樂風格，其實唔係，原來我可以有好多路可以行，可以天馬行空，可以打破舊有嘅框框，無論係歌曲抑或形象，都係許志安嘅一個開始，將來可能會有更多唔同嘅一面帶畀大家睇。」

封面概念由6號負責

安仔說：「今次大碟封面概念由RubberBand主音6號負責，因為全隻碟由4隊band嘅創作結合而成，所以佢諗出用影像代表每一個單位嘅作品，再轉化成紋身圖案貼喺我身上，而我手臂上仲有一個好大嘅圖案，係一艘船，代表我同4隊band坐埋一條船，目標一致，呢個係DJ細So諗出嚟，而所有圖案，則由觸執毛主音阿水設計。」穿上筆挺西裝，再露出身上的紋身，安仔笑言曾有衝動想去紋身，他說：「細個有段時間好想紋身，但後來長大咗，其實紋身要問過家人，因為身體唔係只屬於你自己，最終打消了呢個念頭，所以今次用呢個方法拍攝唱片封面，一嘗呢份感覺，已經好滿足。」

原來封面有段故

今日差啲買左